全城狂賀，老衲派到第一志願中學

吃番支煙仔慶祝下先

愛協?

特殊學校

匡智歡迎你

做校工都要派位 邊間公司咁有趣

辛苦左咁多年 終於升中一
滾動到喊出黎

你係今屆畢業生

老衲好叻
年年都派到第一志願

讀到小學同學做你校長未